金與正：北韓或「毫不猶豫」撕毀南北韓軍事協議！

撕完再印過份

無龜無汁拉

可能會毫不猶豫，咁係咪毫不猶豫

打你就打啦 臭雞

打左再講

又想呃錢

同契哥一樣 合約咩黎嫁

負皮ed

畀多次機會你
呢個留言正皮返可以當無事發生

再負皮ed

不如你再考慮下先

考慮啲咩，你每次一po嗰幅圖我就會負皮

btw off topic，已棄用ungoogled chromium，轉用edge

共產黨從來冇誠信可言。

只係再修正，成大個强國係隔離都學唔到野

ok 你肯讓步咁我用返純文字大家好做

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

照負皮，冇辦法，你叫唔好負皮就想負皮

btw cortana

ok 咁改改去

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿正評干擾運作。

噉我就唔負皮啦，你叫唔正皮噉我都唔正皮喇

乖

真係毫不猶豫就快手撕啦
講完又唔做

重用緊firefox？唔轉其他？

點解要咁做

m$

佢個application guard真心正，而且唔使額外裝多舊嘢，減少攻擊面

off兄你唔係都用緊win10咩？

其實你喺度做乜

“或” 毫不猶豫
好撚矛盾

炸多幾棟北韓樓先啦

預言家台日會有核武威脅

block左你算

你地做愛啦
唔好煩喇

畀你扑對我有咩損失？

登：北韓幻幻純得嚟又技術好

負皮系統成功

用間尺啦

金仔係咪死撚左 金仔係到幾時輪到佢出聲

我撚S

係就快，等咩？

係就快啦，等左70年，終於見到韓國統一

禁制未